冇安全感解決方法

屌你老母我就黎癲

就係分手

庸人自擾 分手放過自己

自己解決唔到就睇心理輔導啦
認真 我都係咁

always stand by her, always try to be a good listener

解決唔到冇咁鍾意對方會好啲

都啱 如果我可以控制到所有野就唔會咁冇安全感

明冇安全感真係好慘
都唔知點解會咁

好難解決到，
就算對方無做錯啲咩，或者佢做到好好，
我都會亂諗嘢

一模一樣 上一段低聲下氣 拍拖一d都唔開心 仲慘過單身 係極無安全感 最後決定放手 be a better me
而家過得好好

呢個方法好work

同佢傾啦 問我地不如同返佢講
講完佢都唔幫你嘅 你明架啦

情人節講呢啲

做咩偷睇我

喂喂喂咪住先 你自己開post㗎喎

ok 情人節快樂

有冇咁頹呀